IZ*ONE Sequence 練習室 竟然係第一個講？？？

正到痴線！！！！

已經J左好多次啦